[求動畫名]星期六朝早迪士尼

套嘢係細細個唔知星期六定日朝早喺迪士尼個節目裡面播過
個劇情類似係幾個細路要上啲高塔度就可以控制座塔 途中會有好多機械人嚟同佢哋打
應該係英美嘢嚟 啲動畫有啲似銃夢個女主角嗰種
請萬能嘅連登仔出手

推

Code Lyoko

搵到了 係智net奇兵